一次HA事件，反映真假香港人分別

HA個人資料嚴重漏洞，克警毋須登入下就可以取得病人資料
呢件事完全可以用黎測試香港人同支那人分別

只有香港人先會明白私隱重要性
對於上面班人
可能呢種資料互通隨時唔會覺得有問題
更加會話行得正企得正有咩問題